@inproceedings{Mesnard-Dupont-Guillemot-Rahman:TALN:2016,
    author = "Mesnard,Olivier and Dupont,Yoann and Guillemot,J\'{e}r\'{e}my and Rahman,Rashedur",
    title = "Construction automatis\'{e}e d'une base de connaissances",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "12-14",
    note = "Automated Building a Knowledge Base",
    abstract = "Le syst\`{e}me pr\'{e}sent\'{e} permet la construction automatis\'{e}e d'une base de connaissances sur des personnes et des organisations \`{a} partir d'une collection de documents. Il s'appuie sur de l'apprentissage distant pour l'extraction d'hypoth\`{e}ses de relations entre mentions d'entit\'{e}s qu'il consolide avec des informations orient\'{e}es graphe.",
    keywords = "plate-forme de veille, extraction de relation, constitution de base de connaissances.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/108.pdf"
}
